$ABCD$ est un quadrilatère tel que $AB=6,2$ cm, $BC=6$ cm et $CD=DA=5$ cm et\\ l'angle $\widehat{ABC}$ mesure $77\degres$.\\
Le quadrilatère $A'B'C'D'$ est le symétrique du quadrilatère $ABCD$ par la symétrie de centre $E$.
\medskip

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.5]{5ActSymCentrale05.png}
\end{center}

\begin{enumerate}
\item Quelle est la longueur du segment $[A'B']$ ? Justifier votre réponse.
\item Quelle est la mesure de l'angle $\widehat{A'B'C'}$ ? Prouver votre réponse.
\item Quelle est le périmètre du polygone $A'B'C'D'$ ? Justifier votre réponse.
\end{enumerate}